不願打 不怕打 不得不打

一不偷二不搶三不撒謊

mudamudamuda